年尾想同女朋友結婚，諗住買間屋分劏，自住加收租，大家點睇?

父幹上樓？有料

供啦緊係 買定穩陣

雙租啦 今年樓價跌

自住一陣隔離房租客發癲斬死你地呀

開乜撚野娛樂台

租比朋友有冇得諗

你攞d錢投資仲好賺啦 玩投資先係人生大贏家

股神咩 邊有咁易

點解要咁,你劏盡佢咪賺得多D,相見好同住難

想無左個朋友咪去馬

你間屋幾多尺阿

按揭做唔到阿 唔劏既話

唔識又驚 朋友又驚 比下意見黎先

點都買啦緊係 樓價跌左阿
利申：識人做劏房按揭可pm

咩阿 劏先做唔到按揭喎

Sor 我錯 我講到1999

你都9588 比你講晒

我有frd都合租，有個同同事夾添。人夾人啦呢啲，無得俾意見㗎喎。揀啲以前一齊住過hall嘅囉。

識人按劏房 可以幫到你 可pm我或者留tg